唉 屌 嬲啊 好唔甘心啊!!!!!!!

咁關你咩事？

有啲人係咁
你咪唔好理佢
疏遠佢

咁關你咩事？ [/quote]

我同佢識咗7年啦！我關心佢好正常姐
同埋係佢主動講 要我俾建議咖

條女寧願揀tb都唔揀你係咩玩法🤣🤣

唉 我已經成日唔理佢 唔聽電話同wtsp
係尋日唔小心hi到個掣聽咗

我有男朋友啦

咁你咪繼續俾意見囉， 佢都係想聽你意見，有咩問題？

其實你都同A差唔多 男朋友幾衰都要繼續同佢一齊
你就無論個FD幾衰都繼續採佢 搞到自己都唔開心

感情係雙向咖
我關心佢 俾意見佢當然可以
但佢唔係呢！ 我一講到自己嘢佢就hea覆/直情唔覆

哦，明哂...
咁你想點？ 唔做朋友？ 定係想佢聽你講嘢？

咁你咪繼續互相攝時間囉，有咩問題

一語中的
樓主你都唔好再理佢啦，擺明純粹當你發洩對象，何必為佢操心咁多？

你地

其實我同佢有一年（中學）係冇交流
係我疏遠佢先 原因同上面講嘅一樣
我嬲佢唔聽我講 同埋佢成日陪條仔
小息 lunch time 放學都係痴住佢
少少時間都唔留俾朋友
a有時會揾我 但只會喺佢男朋友冇返學/唔喺課室先揾下我
佢條仔一返嚟就即刻走
令我覺得自己對佢嚟講只係用嚟攝時間 可有可無咁

我認我一年後心軟睬返佢
但今次會忍心啲咖啦

我又唔想冇咗依個朋友 因為可以keep到嘅中學同學得返佢一個
只係想佢關心下我 唔好有事鍾無艷 無事夏迎春
不過已經冇乜可能 我知佢份人係重色輕友嗰啲嚟
如無意外佢應該會順理成章同tb一齊 之後又係唔理我
過一排佢地感情出問題先會揾我
初中佢冇拍拖嗰陣唔係咁咖

不了 唔想再俾假希望自己 當冇識過佢算

有咩要攝時間嘅，搵我地呢啲連登仔好過啦

咁啊， 下次佢約你就約出黎講， 可以搵間清吧慢慢講... 唔好喺電話講

多謝你 A零點狗狗

算了 唔想再見佢 已經「絕交」過一次
今次係最後一次

其實重色輕友好正常... 每個人價值觀都唔同， 佢只係"愛情至上"唔可以話錯...

不過既然你都有決定，就go ahead...

唉 完全明白你 以為佢真係會反省
點知條仔睬返佢就成隻狗咁 冇啲尊嚴

做乜鬼野剩係多謝我，咁你要多謝埋其他同你係連登吹過水嘅巴絲